立即進行全球第三次登報

宜家正正就係要打返支強心針既時候 要加強香港人既團結 同時要不斷對外宣傳黑警既暴行 尤其721+831 同埋大埔墟中學生 以正視聽 對抗聯合國講野個2條八婆

推

推X3

10月1全球登報攬炒巴有無得搞

有得諗喎喎

屌哂你地 義士唔係condom啊

幫我推上熱門

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

推到俾全部人見到

推到比登報團隊見到

要推中共威脅納粹論

宜家文宣組係最最最重要 手足開好條路 後勤做唔足就係失誤 必須捉緊關鍵時刻

一定要推

推！

push

推 支持10月1全球登報 要課金眾籌實大大力支持

大力推

幫手推到比登報團隊見到

推啊啊啊

攬炒巴都要幫幫手